一群裝睡的人叫不醒,那麼如果先針對一個人呢?

首先謝銘林鄭月娥送甘多核彈比我地繼續反送中

另外.........麻煩各位文宣大佬可唔可以幫手做d德文文宣?
因為我地喚醒德國既話,我相信歐洲各國都會跟住覺醒
因為德國人一定係受納粹影響做大既國家
而且好多人講猶太人係世界背後操控銀行體係
如果我地首先喚醒佢地
會唔會對我地跟住落去既抗爭有利呢?

其實69到依家已經過左差唔多三月
我地示威者催勢係有增無減
甚至將單單一個城市既抗爭升級到國際層面
跟將中國納粹既一面展現比全世界睇
但係問題黎啦,點解依家好似得日本同埋美國會幫香港大大力出聲?

好簡單
佢地好多錢係香港
但係其他歐洲國家未必有咁多利益,佢地甚至唔想理會香港,因為唔想得罪中國同埋冇人帶頭出聲
但係佢地有一個共同點.WW2既時候被納粹摧殘過
佢地九成會對納粹主義好敏感
當中納粹主義堪稱某係某國G點----德國
而且牽扯到一個人種------納粹人
我相信如果可以首先喚醒佢地,歐洲各國都會積極響應,因為佢地好多都受過納粹主義既侵犯!!!!
求下各位文宣大佬可唔可以加埋德文文宣上twitter
因為部分德國人英文唔係咁好可能睇唔明我地講咩
如果可以首先喚醒佢地我相信我地勝率一定會大增!!!

你要整呢方面嘅文宣係需要搵班熟悉呢方面歷史、德國文化嘅人，而唔係一個單純識翻譯德文嘅人

姐係可能要搵個土生土長德國人，問清楚各方面文化禁忌，什至出前要比佢過目下。